有冇人知柒婆兩件柒仔有冇返港避武漢肺炎？

係咪柒婆緊密接觸者？